蘑菇：FGO將於第二部完結

梶田氏：
おお……また死ねない理由がひとつできてしまった。疑うわけではないのですが，「FGO」としては本当に第2部で完結するのでしょうか？

奈須氏：
用意したプロットとしては，第2部で終了する予定です。なので第2部までにできること，やりたいことを全部やり切るつもりです。……怖いのは，プレイヤーさんに「まだ続きを見たい」と言われてしまうことですね。

終於覺得FATE E個咁好既IP俾人玩爛?

我覺得佢唔想寫jer
想交比人寫算(唔出主線，活動等其他人亂搞
最近又有部掛fate名的新作
周街都係master，pokemon咁

快D執柒左佢就啱

YES

BTW，完左game之後，係唔再更新，將個sever data比玩家，定係直接close晒所有server data？

完主線only掛
sony唔會比佢執

完咗咪終於有時間整月姫remake同魔法使之夜

可能重製fate線

我覺得月姬仲吸引

本身蘑菇係諗住FGO 比D其他寫手寫 自己寫個頭同尾

點知 d 玩家屌爆果d其他寫手 係都要蘑菇出手自己寫

搞9到佢 太多人課 ip太大 sony又比壓力 迫佢要寫落去

嗱 越gay就2000年出嘅 而fgo 2016年
到而家2018年快完 個仔都中學畢業
佢有心寫會唔會係因為fgo而無時間寫

魔夜

用意したプロットとして
予定
プレイヤーさんに「まだ続きを見たい」

全部都有餘地
正式退出就唔會既
不過明顯想減少工作量做「其他野」姐

但有2.5

請多幾條友 畫D電子妓女出黎就得啦 洗撚你寫故咩

其實90%人都SKIP劇情

跟本有電子妓女圖就夠

月姬remake 又冇話要改劇情

畫過d新圖 換個n展整 呢d都唔關內衰事啦=,=

是但啦

可能加5月線呢

一早講左27祖重組同劇情有改動

ok-.-

應該啦 隻水蜘蛛 都唔知關27祖咩事 成日比d月撚打飛機

家陣無月廚 得偽fate廚

係 飛鳩跟風仔 自稱咩fate撚

又冇玩fsn原作 飛鳩又skip哂劇情 淨係J電子妓女